加拿大政府好好...但大陸既香港人食人血饅頭

黎梗會好多新香港人返黎香港讀書
或將會申請移民去加拿大

希望可以阻止個班人....唔好整臭香港人身份

其實要劃線同埋政治審查啦

到時喺加拿大私了依班仆街

個計劃應該得4,5年命

你過到去就係為左打佢地.... .然後係加拿大坐牢?
要諗點樣有機制 ....阻止佢地落地

要政治審查識得當中有好多藍屍小粉紅

應該要香港出世紙 起馬新移民無份
唔好又話新移民有黃
大把支那人讀完undergra 再讀master 過多排拎埋身份證個啲唔講？

出世紙都未必得 因為證明唔到立場或者背景
所以加拿大一係就乜人都收 但國家安全風險勁高
一係就查三代 但如果係咁實搞好耐

上去Minister of Immigration到講
講完share 幫你推上去

個個淨係thank you thank you
twitter戰線變咗twitter thank you戰線

上次我講呢樣 即刻俾蝗二代連登仔狂屌我
話咩佢哋都係手足嚟 屌你老母啦100個都唔知有冇1個係黃
係呀每日150隻可能有1隻唔係紅底嘅 咁係咪就唔洗反
既然蝗蟲新移民連登仔咁鍾意每日150 佢哋冇屋住都係抵死自己攞嚟 咁支持蝗蟲 啲公屋俾晒佢哋住

你sure 過到去打鳩佢哋要坐？

果邊有真法治,去到就真係可以和理非逼佢地打你，然後告到佢坐監兼收賠償

我之前講鳩天水圍啲人都一樣
你地老豆老母搞到個環境咁差嫁
你個垃圾老豆 返大陸娶老婆整柒香港呀
逼我地同你班On9 一齊受
走你老母

班支那單非雙非蝗同佢啲屋企人搞到香港咁撚垃圾 依家話想走？ 走返蝗國就有佢地份

好心見到啲名係x zh y 之類開頭嘅就截鳩晒佢啦

加拿大應該會check申請人出生地

有冇申請過外國visa啊 查家宅咁問啊 邊度出世不在話下 去過邊 對上n年個住址係邊 問埋你父母 你當人地移民局傻嘅咩

"Black Dog" and their families are NOT welcome.